突發！百佳有LIHK AC賣啦

啱啱入去百佳買杯麵，跟住見到有張poster寫有LIHK AC賣，更手買左幾十個派俾親朋戚友，重攞左幾十個上淘寶賣

幽默感呢家野

勉強唔黎

比心機吖，你得㗎....